今日焦點係美領呀！咪撚比班狗引去中環站呀！

大家去返美領啦
唔好圍站呀
係咪唔記得今日主題呀
咪理班引戰狗啦

推

同意

真

唔好比啲魔警spin走今日個焦點！

今日美領呀唔係中環站

推到現場見到！

push

咪撚理班狗，唔好sidetrack

唔好比狗帶風向

唔好入站呀 中撚晒計！ 拉人走啦！

Agger

[url]請問依家仲有冇得去美領？[/url]

重點係美領ar

無錯，仲要小心有警察扮示威者

唔好比狗帶風向
#chinazi

我地需要跑去美領人道救助畫面

岩啊 去領事館

緊急，推

搬船去中環仲安唔安全?

推，主線

一齊去美領

美領美領！

推 今天要完美走佬

頭先行去中銀拎錢
現場完全收唔到信號

佢地想破壞個遊行， 千奇咪on9 送頭，比佢地發洩

返美領等班狗係美領掟煙啦

Exactly

唔好去站
唔好去站
唔好去站

唔好理班狗

啱啱坐船去左尖咀，暫時冇野

美領

主線
唔好失焦

佢地想破壞個遊行， 千奇咪on9 送頭，比佢地發洩， push 呀

由班狗企 全世界繼續去美領

緊急再推

推呀

走嘅時候，行路去銅鑼灣站，佢有本事就封晒成條港島線，一係搭巴士過海，搭船我諗太多人

同意!!!!!

推啊

Pish

要俾班狗出醜

美領呀

班狗擺明引人離開美領

推一下

美領要人

美領美領

去美國領事館

忍一日

岩

警報
引戰狗出沒 請注意

去留都係美領，唔好送頭

番美領

美領是主線

佢站亂拉人就係想你地狗衝佢地
分散人手

推呀!!!!!!!!!!!!!!

Push

b]返美領
班狗擺明引人離開美領
因為班狗唔敢係美領附近攪事[/b]

去返美領 求下你地

不被捕

今日唔衝
前線已有鬼
大家見到既孤立佢

推！

快push

返黎美領啦大家

請去美領

返美領呀唔好留係中環站送頭

今日唔開波
唔好比狗挑釁

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

大家到左美領先

返嚟啦

推
之前已經有共識
邊個勇武就係鬼
授權前線打7佢

睇直播，係冇腦定係狗扮抗爭前線？
咁撚蠢的所謂阻截障礙都做得出？

去美領

堆

唔好中班狗計

記住如果要留底就係留係美領附近係最安全！

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招 叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

千祈唔好自亂陣腳！

咪搶fo 勿中計

幾得今日為咩

push!!!!’
要和理呀！

集中美領阿！！

唔好俾人引戰

美領先係重點

又模糊焦點想點

推爆佢

推爆佢

[center][/center

推 唔好離開美領

推

佢地唔夠膽係美領扔TG

P牌照推

Set RB 做乜撚

獨立思考啊各位

問題係遮打多人到上唔到美領

同意 狗狗唔敢係美領搞事 唔好比人引到
齊上齊落

集中美領！

要趁機會宣揚香港警察打壓遊行示威自由，奢望減少去美國領事館請願嘅人數！

此舉影射香港警察好可能會隨時打壓美國喺香港經商嘅自由! 嚴重威脅美國係香港嘅利益！！

煲大佢比美國睇！！！

返美領呀唔好比狗搶fo

番美領番美領番美領番美領

目標只有一個: 美領

佢地想搞事呀啲狗！

遊行緊上唔到網，岩岩行完走左，先上到

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

今日請願 唔撚狗！！！

唔好比狗挑釁到

今日唔出鬼等幾時

有鬼

唔好中計呀！

no rb pls

美領。推呀

做咩有人爆地

唔好中計呀
中環封左站啦

楊凡這個台灣長大的所謂「香港導演」，以「同志唯美電影」之名拍過傷風敗俗的《美少年之戀》，影射污衊吳樂俊警司。他多年來崇洋親法，還不脫「台毒」「港毒」，暗指香港警察關閉港铁站，阻止他出行(毒果報導認證)。難道這個所謂導演的出行自由，竟比維持香港社會秩序更重要嗎？他為什麼不感謝警察的辛勞工作？
再者，他這部《繼園臺七號》以「六七」為背景，恐怕是懷念港英殖民或者挖愛國人士瘡疤之作。我們一定要堅決反對，一票也不買，全港全國罷看。

今日focus 美領啊

咁都比人引到
真係好廢
對唔住都要講

+1

只有唔送頭先激死班犬，留美領呀，留美領呀，留美領呀！！！！！‼️

金鐘有狗

散水L出動

今晚返屋企食飯，遊行已經俾佢地夾硬吹長雞完場，留係附近佢地實攪你，今日和理非主場，快D走。

推，咪比狗引

Push!!!!

Pish就係班狗想引戰

推呀
今日新聞要係向美國領事館請願呀
唔係中環警民衝突呀

方向正確

去美領
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

唔好俾引戰狗spin走今日主題呀

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

現場無網絡，咪撚講咁多野

聽日頭條一定要係美領

cwb點黎

唔係spin走呀

cls

美領!

推
去中環冇意思

畢打街嗰頭已拆欄上晒gear

美領！

番美領番美領番美領番美領番美領番美領

Agree

美領最安全，唔好行開，

去美領呀

去美領去美領去美領

唔好錯focus好冇

番美領！

忍手

手足忍手

返去和理非集會要人

無撚眼睇

推
今日和理非主場

push push!!!!

唔好理啲狗

唔好理d狗啊

結果都係勇武對抗收場

自己都係勇武，但次次見到啲和理非活動兩頭唔到岸又變送頭活動就覺得好唔抵
各位手足，返美領呀
你哋帶頭返去 冇人跟佢哋自然唔會繼續！

Tui

去美領！！！！！

愈來愈人去拆站，無腦！無得救

美領呀
上頭條

推唔郁

push!

唔好再黎831

唱左美國國歌未

Bbb

結果新聞焦點去晒中環站
有幾多人去美領都冇人知

去美領呀！！！

agree

返美領呀

去美領！！！

posh

番美領啦
直播spin曬去中環站啦

一定要去美領，唔好去中環站送頭

屌，唔好理班狗啦

佢地想爭頭條

Push!!
記住美領先係重點！

頭版一定要美領！！

唔好去中環站，中環站唔要人

走！唔好去中環！

焦點係去美領請願，唔係同引戰狗開戰

依家黨鐵去咩站出

我地今日係去美領呀
搞黨鐵站做乜9
黨鐵有狗咪有狗
我地係要去美領表達訴求呀！！！！！
大把人只係經過美領咋，美領門口都未見到，咁快走？？？？

應該比鬼屈

係都引班狗去美領啦

灣仔站，中環金鐘有大量狗

Ok thx

朋友無gear去美領是否安全

d狗又喬裝，小心

係地鐵站同狗打絕對唔著數。
佢叫黨鐵一關站你就困獸鬥，唔好睇見面前得十個八個就牙刷刷叫口號，佢可以增援嫁。

啱，去緊灣仔站轉其他工具去美領

唔熟o個頭路線，但斷估差佬o係o個頭唔敢亂黎，（實際情況許可的話）大家要撚狗都退返去美領一帶啦

推 大家唔好比人引走

點去

堅道個邊 同藝穗會都block哂 點上美領?

啱，唔好撚狗住，去咗美領目的地先

去美領，唔好同狗有接觸，見狗就走，狗擺明撩交打

灣仔點去

港鐵app話 紅色同藍色線都唔停中環
手足小心！

已經比人引左

都唔知做乜撚野無啦啦圍中環站

行完就走啦屌

灣仔皇后大道東搭6號巴士到交易廣場行去。睇群組講

做乜撚嘢封夏愨道呀?

推, 去美領, 唔好畀狗Distract

去美領，6點半好散，唔散唔係自己友

邊個攪事 邊個係鬼
咪去中環

明天全世界都只會報道暴徒碰壞港鐵，美國領使館行動又失敗😢

推, 照原定計劃美領遊行

唔好被引戰

唔好係黨鐵站逗留
去美領！
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

或灣仔站去告士打道坐6X ,70,90,97,到交易廣場行去美領

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

屌佢老母，一行完落去，中環站就封左
班黑狗攪屎棍

翻美領啦 好無呀

大家唔好坐黨鐵走啦

D記者直播已經轉哂去地鐵站, 冇人理美領

大家想走搭船走
咪搭黨鐵

而家仲上唔上到美領

走啦
果區唔安全

中環站唔要人
今日係和非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

721 85 811 831

推呀返美領呀

Be water

由得佢，你個目標係紐約時報，華盛頓郵報，cnn, foxs，唔好理啲大公文匯做乜鳩

推！！！！！！！！

唔好係黨鐵站逗留
繼續去美領！
要離開就行遠先再搵車，
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

推啊 美領啊

推爆佢，要和你飛

推推

忍手呀

推呢個！

唔去中環站，去美領

大家小心

依家唔係唔想和理非
係班狗搞搞震先

緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0
緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0

金鐘拉左個手足

pish

美領啊！

又話和理非 以加收工出唔到啦

唔好比人引到戰呀！！！唔好上當！！

算啦~每次為破壞而破壞
依場運動變左質，政府最開心

暫時氣氛平靜少少
但班狗入夜就會出手, 因為遊行既不反對通知書去到530
班狗隨時可以推出黎清場
大家小心

到底有幾多冷氣軍師 去美領條路block晒 仲叫人去

只有唔送頭先激死班犬，留美領呀，留美領呀，留美領呀！！！！！‼️
緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0
緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0

日鴪沒有

推啊 唔好俾警狗引戰

醒啊

唔好係黨鐵站逗留
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

一定有

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

有防暴警 = 有臥底

封左路喇

唔好係黨鐵站逗留
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點
唔好比香港人OT精神影響自己判斷

一個po就起晒d冷氣軍師 大家識記id

推啊，唔係散水，要搞都唔好係中環/金鐘搞。
今日佈晒防等拉人架

守住美領

美領焦點無咗至少一半

中環站唔要人
今日係和理非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

去美領
去美領
去美領
去美領

push push!!

push push!!!!!!!!

中環站唔要人

班狗要模糊焦點
令條法例唔過
又可以大圍捕
唔好比佢地奸計得逞

琴日已經講過
邊個衝邊個就係鬼

唔好中計
由班狗罰企

push!!!!!!!!

未上到美領既，繼續向上行先係最安全

人地幫你拖住咋

如果佢地唔小心傷到啲賓賓又可以上報了
唔好中狗計

推 美領呀！

黑警挑機毋須接戰，佢地愁緊你唔去中環站

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
但美領一定要多人!

live link

而家仲有咩方法去
淨係知交通塞曬

推x2

推x3

推x4

推啊 美領molamola

其實你班冷氣狗係咪唔知美領成條山路塞爆人？

推，記住時刻中都要保持醒覺

係鬼燒架！唔係手足！

現場多人到係上唔到網既，不過照推
原路上美領最安全